[睇完金曲獎表演] 鄭興同丁世光都好正下

首先鄭興 把聲唱抒情歌幾有feel 歌曲有種好樸素既感覺 幾清澀
台北下的雨 城南 告別的離習 等等都係好聽 最中意城南

丁世光就R&B風格 同樣係個人風格好重 把聲唔可以話好靚但岩feel
可聽 不散之筵席 Simon 神探等等

各位仲有冇咩有心做音樂又冇咩人留意既人推介下??